Venom 成套戲最少被人cut走左半個鐘

唔知會唔會好似BVS咁零碎

香港cut?

剪得太多多數爛 希望唔好岀事

剩想入場聽Eminem

全世界

It's time to go get 'em

睇見Trailer又係玩實驗室老套劇情已經覺得伏伏地
家下見係PG-13 更加冇期望了

唔敢膽18+?

出碟先

其實deadpool, logan咁成功, 點解sony唔肯試Rated R

要入中國市場

屌，唔撚去睇

剪個支那版畀佢咪得囉

外國有review評為今年嘅新F4,或者以前嗰套catwoman

當初就係佢話R先引到人討論

入實驗室偷拍，被上身。呢段trailer,1分鐘內睇完。
至怕套戲用半個鐘交待。
1個鐘後至見真身。

18+既Marvel先似樣，本身venom係漫畫就好暴力，佢既死敵屠殺漫畫都好18+，實剪左好多暴力野

唔撚係掛

負評如潮
今次大撚獲

之前有D期待

見到冇R 都已經覺得伏伏地

本身都冇期望

咁撚大鑊

香港票房係咪照贏開巷？

好有機攞獎

金草莓

Ｄ review用災難級形容套戲

應該唔會
始終唔係mcu

黃金周應該得無雙同佢爭票房冠軍

見你地咁講完我都唔想入戲院睇

blackcat 果D 可以唔洗拍

係年底套spider-man 動畫就幾吸引力

頂 我一早買咗戲飛

連Tom Hardy 自己都話自己最鐘意嗰幾幕都比人cut左就知唔使睇

本身好期待 不過都會照睇 約曬fd睇

Cut左40分鐘

sony係咪on9

新f4 level仆街，仲入唔入場睇好，屌

爛咪好 快啲俾翻Marvel
無人覺得毒魔好難聽
Marvel官方叫猛毒
毒魔都得 毒撚都得啦

香港改名 魔 神 俠 必有

猛毒

猛毒
邊度Marvel官方

唔係20 fox 咩

又可以慳返

猛毒係台灣譯名

Spider man有冇客串？

邊度有review睇？

毒魔幾好喎
猛毒

屌
唔撚係掛
一早買咗飛

唔洗睇

細個tvb播卡通片叫毒魔
有咩問題都係跟返

官方
猛毒

你就猛毒

唔睇點有得恥笑

本身想睇Venom 點樣大屠殺
見trailer 又斬頸又乜又盛
一睇IIB已經心諗唔撚係掛
但唔緊要 當睇Tom Hardy
屌你 依家連Tom Hardy都唔睇好套戲咁
其實套戲原裝上170mins又有咩問題
Marvel 嗰啲180mins都試過啦

又玩DLC

係咪真係咁差
等我仲期待下有d新意睇下

其實sony想點撚樣

應該想留條後路日後同spidey crossover
先會pg13

俾返Marvel拍啦

入到去fulfill 對marvel嘅世界觀同睇下特技啫
本身依啲戲都無乜好期待

仲諗住佢好過DC 套SS 我都收貨，
照咁睇真係唔使買飛啦

因為商業決定而唔係因爲劇情故事
而決定（迫導演）將影片剪到一忽忽
一定仆街

想同全世界講佢地唔撚識拍戲

作為marvel fan, 好想大叫dllm

Sony 係咁見怪不怪

成套戲最吸引得 Tom hardy

本身已經諗住0期望入去睇希望有驚喜
而家直頭要用當年入戲院睇新F4既心情去睇

鳩拍下過下日神

First Venom Reactions Call It A Complete Failure, As Bad As Catwoman

突然諗起,far from home係marvel studio 定sony自己拍？會唔會又出事

導演拍好zombieland 2算啦

Sony出錢
Marvel負責製作

marvel 拍

唉屌本身由spiderman3就好鐘意venom
果種力量同邪惡嘅感覺
本身佢上年話有啲套野已經好期待
點知宜家劣評咁多

其實係點差法？
睇trailer ok wor套嘢

唔係marvel做義工負責拍 sony收$？

SS其實係點差法?
睇trailer ok wor套嘢

BvS其實係點差法?
睇trailer ok wor套嘢

套套dc trailer都ok嫁啦
最後咪又係拍左堆屎出黎

JL其實係點差法? 睇trailer ok wor套嘢

Marvel 邊套試過180分鐘??

仆街重特登請假睇早場 好彩未買飛

即係好似兩個星期前果套 鐵血戰士咁??

本身好大期望........點知.......

又唔洗入場啦

上咗睇埋先啦

知道大家老母同名就突然化敵為友
咁嘅劇情你覺得o唔ok?

不過套戲某幾幕畫面好靚
當睇特技唔錯

冇睇上面就應咗
自膠

唔cut點出完整版碟再賺呀

睇就會睇既
但係拍我差 我會好失望
難得請tom hardy拍 仲要係第一次sony拍spider-verse既戲
有時真係會諗 正正常常拍套好睇既戲真係咁難咩

拿拿林俾返Marvel拍好過

仲話簽左約拍三套
sony 真係好撚短視

Tom hardy

唉

其實venom洗乜一定拉埋蜘蛛俠，
共生體本身大把野講有carnage hybrid scream anti-venom 而且呢啲都係玩開血腥路線
我就覺得應該學死侍專心行R18條路

Sony真係賤種嚟

想入mcu正史

唉sony dllm

已有Marvel DC 咁多正面、反面教材，Sony都可以搞成咁

如果係垃圾如新f4
搞到我心郁郁試伏

On9 香港仲因為Venom搞到A Star Is Born要遲兩星期上映驚爭票房 真係低能

香港咪又係中國香港

點先可以伏到catwoman嗰個地步

又學埋DC狗既衰野

估吓可以點柒法
1 特技差 能力表達得唔好
2 劇情拖 慢 悶 老土
3 Venom好耐都未出
4 打鬥一pat屎

利申曾經期待 仍然會睇

亦有可能毒魔出場時間就係預告已經睇哂

係咪得我個一個覺得
trailer d 特效同動作場面好奇怪
好多都勁半成品咁

其實係未衰高估自己呢 不屑拍到正正常常四平八穩,結果眼高手低,
有陣時都覺得有d marvel電影係好普通,
但睇番其他對手,有d拍到真係好似撞邪咁,
拍0黎拍去都拍唔到套正正常常好普通既戲

明明可以拍到好正路
但係要拍到on99咁
新f4就係例子
無啦啦 白人變黑人

3 好大機會

有幕TOM HARDY露半邊臉整得好假

本來諗住一上即買飛睇
而家都係等等先

TOM HARDY自己都已經未上畫屌定先

你依家仲拍到四平八穩仲有咩特色可言
MARVEL自己個D拍到四平八穩個基本盤都係到所以夠做
其他要咁拍晨早死左啦

Bvs想表達個意思係原來大超都有關心既地球人
唔係大家同名咁兒戲

要講on9, ca3個大佬當啲秘密機關好似屋企後園咁自由出入咪又係差唔多

算啦Ching, 同連登仔講戲等如對牛彈琴
佢地淨係識睇爆谷片架咋
Bvs好多位佢地都唔明

痴撚線 BVS根本on9

首先閹割版del咗唔少兩巨頭對打嘅伏筆 要導演版先叫有交代前因 講光頭仔點挑撥離間 你上映版本九唔搭八 身為DC電影開路電影嚟講 唔會令人想入去

再者嗌老母梗係唔係話大超有關心嘅地球人 如果係咁 佢條女都夠prove啦 batman憎超人係因為細個死全家 令佢好想保護佢愛嘅人 而超人喺mos令佢好多手足死 加上美其名 超人有威脅地球嘅可能性先想隊冧佢

重點係死全家（尤其老母）造就今日嘅Batman 老母係Batman有人性嘅觸發點 但兩個喺個scene嘅對白鳩到 再加佢冇batman前傳打底又冇描寫batman點解咁重視老母

總之DC太急功近利 你睇bale版有齊前傳中間結局 唔係求其交啲垃圾出嚟

又乘機吹奏bvs
venom爛咗唔代表bvs會好睇架dc9

呢套可能好睇好多

BVS 太難睇，唔想明，就算明佢都係表達得好差

dc手足已經絕望到痴左線
就黎所有同英雄片有關既post都要吹奏bvs
請關愛dc手足

垃圾sony又送自己一程
拍爛完tasm系列
諗住開條新路線拍venom可以攞返啲分
本身有tom hardy都有少少想睇
點知又爛埋 真係醫返都嘥藥費

睇第二套啦

Marvel同你講中文

屌 等我仲買左飛

BVS 我就覺得係講緊兩個唔同階層既人
點樣去處理問題 同價值觀

很諷刺
batman 身為富二代 超能力係有錢
超人就係一個記者

但係力量面前
超人先係力二代
batman 係新界隻牛

本身為左Tom先想去睇
佢上一套戲隔左好耐
黎緊會拍多d
但Venom真係有期待過
套野拍到連Tom既表現都比人話差
覺得唔洗入場lu
睇完一定勁失望

BvS其實都俾人cut左半個鐘 睇番完整版會加番好多分
完全唔明啲高層點諗 成日限制導演 Marvel好似係Avg2之後就冇咁做

聽日肯定有一堆冇影評講到咁爛既comments
吹到爛到新神奇4俠，catwoman咁爛
有冇可能呀

其實carnage設定上係咪勁過venom?

一向叫毒魔架啦

係，venom 有嘅弱點carnage冇
不過venom之後又可以進化做anti venom

無蜘蛛俠嘅毒魔有咩好睇？

出到carnage一定要r rate
如果唔係不如唔好出

唔係掛 我對套野好有期望嫁

knock knock let the devil in

Venom

點會冇限制導演
就係因為嚴格限制導演,由請導演到製作
先至有今時今日嘅marvel姐

好彩唔係叫猛毒奇俠

宜加咪搞到咁囉，一pat屎咁，不過睇左先喇，可能唔係想像中咁爛，venom既電影等左咁多年先有一套

唉 買左飛睇Venom,如果好似之前套FF咁就瀨野

一開波就限制你
同比你搞完再閹割你係兩回事

唔信邪
會照去睇 本身期待左好耐

IGN Review 4分

Metacritic 29分

Rotten Tomatoes 32% by TOMATOMETER

有冇咁爛呀

平時我都唔會盡信評分網既
不過幾個網都比咁低分既話 我真係開始擔心

到底爛成點先可以Metacritic 29分
A Wrinkle in Time同The First Purge咁爛都可以有50分以上

Tom hardy人生污點

重有this means war

留明睇reboot

買咗飛先睇到post

慳返百幾蚊

到時APPLE TV 租黎睇算

睇trailer已經覺個劇本好似冇乜軸心,依家出埋review可以正式skip得

跟住反派都係有同樣能力既人 次次都係咁好悶

岩呀 我覺得呢套冇哂呢種暴力血腥位就唔好睇

咪就係
拍完再cut左五分一 呢種限制叫閹割
Marvel最多拍完有少少鏡頭冇用 唔會好似BvS 咁直情cut走啲角色同故事

我覺得this means war幾好笑

Ok既又有chris pine
不過宜家睇番有d老尷咁解

個樣真係feel到上錯賊船咁

咁多人話爛睇黎可以慳番成舊水

重點係點撚解要睇DLC 先可以正常咁睇DC 套戲

留名聽日屌venom的全面進場

ca冇
bp冇
vision冇
bw冇
sw冇
hawkeye冇

半隊avenger都冇wor

而家DC有搶你錢逼你買DLC咩 ?

係呃你戲飛錢昆你入戲院炸

說話公道啲好喎

走啦DC狗係度做乜鳩 好撚煩呀

有冇諗過陣間一個唔覺意WB終於頂唔蒲 , 執左DCEU之後會點 ?

佢地就會變成瀕臨絕種動物

呢刻佢地既行為模式 , 純綷出於一種生物本能上既「求助」機制

所以我成日都話 香港人真係唔撚識保育

有 黎緊嗰套海底奇兵
一日未上一日都唔知好定壞

屌, 幾乎全負評
本來好期待, 而家唔洗睇了

睇戲院app好空無乜人買位

爛就好了
蜘蛛俠3 有望出venom

應該唔會好似神4咁爛啦

charlie好少會負評d戲

連IGN依d乜都話好既都淨係比得4分

係咪可以諗定過幾年reboot搵邊個拍

係

真係大撚鑊

今次衰左, 有可能冇下套獨立電影, 變返客串角色

屌成個marvel 最鐘意venom，拍爛左好sad

無架喇，難得有獨立電影，又唔收得，咁垃圾

下套客串下都成問題

仲要搞到其他symbiote都冇埋出場機會...
carnage toxin

係，全部收皮

DC 又贏MARVEL

本身仲好期待呢套
睇黎都係大伏黎

sony拍衰左咪同marvel續簽合拍蜘蛛俠
到時咪比返venom等角色比marvel有權用
咁隻venom咪出得返囉

佢應該係英戲戲都好期待

3.40變身個cg柒到

好似冇聽過佢會直接套戲垃圾
睇佢d片好似睇學校project做presentation咁

無比錢姐

爛先好，如果收得Sony一定發大黎搞又將蜘蛛仔獨立番出黎無限reboot ，見到Sony條撚屌仆直真係最開心

點都睇左先

都係會去睇架喇，鐘意venom

比返M記啦仆街

合拍咪幾好
點解唔繼續呢？

無論睇幾多次都仲係咁好笑

注意係sony食殘廢餐 佢出錢比m記拍 賺嘅錢全歸sony
姐係sony淨係出錢同spiderman

咁仆街
咁難怪M記唔撚玩

SONY就快追得上DC

無計佢要用spider-man
呢個角色對marvel太重要

Sony仲有負責做宣傳同發行既
其實Marvel當初真係好努力幫大家完夢
我地而家先睇到有Spider-Man既Civil War同infinity war

唔睇了

前日已經買左飛

有心理準備希望會好d

星影匯7:15pm有無巴打同場

放心睇，套戲無想像中咁差
試下唔好諗住有剪過啦

幾好睇喎
冇出邊講到咁伏

未正式上有DC狗散播流言啫
以前都唔信有DC狗
但今次見到有人咁樣抹黑真係信了

mcu粉都反緊套野
利申 未睇

咁都問得出

啱啱睇完冇乜大問題
啲人抹黑到

你係咪sure你知呀

係Venom 轉軚急咗d

仆街
破壞咗個有魅力嘅anti-hero

OK啦
話Loser同感幾好

imdb仲有7.1

Sony搞親無好野，俾返Marvel啦

睇完, 冇吹風吹到咁伏, 但真係幾失望, 原本以為係成人向暗黑feel, 點知似喜劇多, 主角同venom以及同女主啲關係令成套戲輕鬆好多, 打鬥、食人場面都可以不流一滴血, 直頭可以帶埋細路入場睇 隻Venom又洗白哂咁滯, 輕輕幾幕就話愛上咗地球 如果想睇anti-hero真係可以慳返

無計,如果要寫奸VENOM就一定要拉到落蜘蛛俠到
呢個劇情算係咁架啦